(求文宣)誰大誰惡誰正確？

前線開始不斷俾人話打普通市民， 畀人撩兩句就打人，政見唔同就打人， 破壞市民私人財產例如車

（文宣）可唔可以幫手帶返個思維比淺王和你非甚至淺藍， 將源頭推返俾政府同黑警，幫前線解圍

1. 冇一次係前線主動出手打市民， 只係自衛

2. 如果警方有公正執法，前線只需制服 ，交警方處理

「現實係」 前線制服個犯 ，交警方處理，警方放咗犯，拉前線，告前線！！

3. 前線嘅冤屈，憤怒，可以點樣 彌補？公義何在？

發洩怒火冇辦法要全世界認同。

如果你個女畀人強姦，你制服個犯 ，交畀警察，警察放咗佢，告你襲擊， 你會點對個犯？你真係可以冷靜？

你個仔畀黑社會劈死咗，你制服個犯 ，交畀警察，警察放咗佢，告你襲擊， 你會點對個犯？ 你真係可以冷靜？

一切源頭來自警方冇公平公正執法！！
當社會失去公義，我哋仲有咩辦法！！

PS. 前線手足唔可以主動出手，一定要有片為證， 畀文宣做嘢，畀民間記者會發佈真相！！

唔好用藍字 睇唔到

推

收到
唔好意思p牌仔第一次開post
下次改

自推

1

2

3

喺戰場
冇人想知邊個出手先
只會想知邊個係最後嘅贏家

未知輸贏之前
都要自我防衛

贏都要贏得理直氣壯
明確顯示我哋出師有名

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？有冇掉磚？有冇煽動？有冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識